檢舉匪諜，人人有責

根據《兩岸人民關係條例》第33條規定，台灣地區人民、法人、團體或其他機構，不得擔任經行政院大陸委員會會商各該主管機關公告禁止之大陸地區黨務、軍事、行政或具政治性機關（構） 、團體之職務或為其成員。第90條規定，違反規定者，處新台幣10萬元以上50萬元以下罰鍰。

相關機構包括：

如果你認識任何台灣人喺以上機構工作，請立即向中華民國大陸委員會報告

聯絡資料：
大陸委員會政風室
E-mail：ethics@mac.gov.tw

實用，推

致品葱民国派手足🇹🇼：

结束共产党于中国大陆的统治，以及迎回中国国民党，建立民主、正统的中华民国，是我等民国派的愿望。

为此，即使身处沦陷区、为共匪工作，亦请不忘为中华民国付出。

请立即寻找、调查不忠诚的中华民国国民，并通报中华民国大陆委员会，为中华民国尽忠！

三民主義 吾黨所宗
以建民國 以進大同
咨爾多士 為民前鋒
夙夜匪懈 主義是從
矢勤矢勇 必信必忠

[只供参考]]资料要求(包括而不尽于)：
匪谍的：
姓名

在职证明，包括：电邮地址及来往电邮、工作电话、参与组织活动的照片、员工名单等
中华民国护照、健保卡号码或副本、在PRC的身份证明或员工证(如有)

参与匪谍活动的照片、来往电邮或信件

支持匪谍的言论(较不重要)，包括在朋友圈、微博的言论

up

標題有聲

當年就係因為國民黨清唔到匪諜，先搞到大好嘅中華民國失敗。

去到而家，無論係大中華膠、民國派定係反共人士，清除共匪都係共同目標

Push

唯一中國中華民國
正統中國中華民國
山川壯麗物產豐隆
炎黃世冑東亞稱雄